{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120988",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "광개토정육식당"
    },
    "text": "広開土精肉食堂\\n\nソウル江南区論峴洞1971階\\n\n韓国料理店の「生肉/ロース」は、17:00から01:00まで営業しており、土曜日には17:00から01:00まで営業しています。 毎週日曜日は休みです。 美味しい店は80席を備えており、社長が直接オープンした焼肉店です。 ここは江南で最もおいしく、安価で牛肉と豚肉を味わうことができるところです。 牛肉と豚肉を直接抜骨定型化し、新鮮な肉を提供しており、肉を直接視覚的に確認できるようにしています。 霜降り牛ロース、牛バラ肉、肋骨の上の肉など牛肉とサムギョプサル、肩ロースなど特殊部位の豚肉が味わえます。 また、牛肉の花ユッケや肉刺し身もリーズナブルな価格でご提供しています。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は17:00から01:00まで営業しています。土曜日も同じ時間帯で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "この店は毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店は何席ありますか？",
            "answer": "この店は80席あります。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "この店では牛肉と豚肉を提供しています。牛肉には霜降り牛ロース、牛バラ肉、肋骨の上の肉などがあり、豚肉にはサムギョプサルや肩ロースなど特殊部位の肉があります。また、牛肉の花ユッケや肉刺し身も提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店は江南で最も美味しく、安価な牛肉と豚肉を味わうことができるところです。肉は直接視覚的に確認できるようにしており、新鮮な肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店のオープンした理由は何ですか？",
            "answer": "この店は社長が直接オープンした焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "この店にはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この店では生肉やロースなどの韓国料理があります。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店はソウル江南区論峴洞1971階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店は日本語で注文できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この店では日本語での注文はできません。"
        },
        {
            "question": "この店は観光客に人気ですか？",
            "answer": "はい、この店は多くの観光客に人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 380
    }
}